鐘意左2個女仔

1個鐘意佢多d，覺得佢有d鐘意我
1個無咁鐘意佢，覺得佢比較鐘意我

一子錯，滿盤皆落索

哦

現實好殘酷

中學生咪撚上連登

關我撚事

睇下我個名

你講中左個重點
所以go唔go好呢

經常發生的事

哦。

拿拿淋whatsapp表白啦